毒撚秒回(174)

好慘

算啦 做男人係咁
我都無話可說

比你開左

靠你？

訓唔著

你咁型 人地嚇親緊張先咁

我返黎喇 有冇人記得我

蕉仔係你好朋友 我開咪姐係你開

我仲打緊機
陪你

熊囝攬緊

邊到睇到我型？？？？？

唔記得

唔係睇外表 感覺到你氣勢

好勁
估唔到我都有呢個潛力

有冇搞錯

文字已經睇得出

你講過咩

接近boss

繼續努力

改左個名姐 就冇人記得我喇

今晚夜啲先訓

係咁架啦

好啊

有咩做

屌上網好廢 冇得打機

秒回啦

打機 巨商

冇問題 介唔介意俾我伸下

咁傾計啦

講啦

個心唔舒服左兩日但又唔想再去睇醫生 我可以點做 個心悶下悶下咁 應該唔會係大事掛

嬲呀 冇人記得我

hi 呀

又岩姐

諗起我就得 包無事

又係既 但已經幾日係咁

未買過

你想傾咩

我係最好架

真係？

咩都傾下啦 話時話依度冷清左好多

姐係諗起我真係無事
乜原來我咁有影響力

舊古代既game

梗係啦

我都想即刻冇事 無奈唔係呢 最怕係肺炎果d

個個都忙

溫書未

我都覺

冬笠佢地呢

下 咁嚴重？

係架

以前一日幾個post 依家一日半個post都冇

唔知 我都好掛住佢

我係你心目中無地位

我怕姐 因為已經幾日係咁 但上網睇過又唔似肺炎症狀 會唔會又係焦慮搞到咁

個個都唔推

好耐冇上？

好少見到佢

又係

以前見佢秒回㗎 估唔到依家變到咁

網速0.21MB係想我點玩

加油呀 你仲要嫁老公架

推爆呢個POST

失眠 點算好

我好乖日日都上水

老公唔係我

推POST

我都好乖

會有嘅

係我

講依d 又就快sem尾真係慘 唉 已經兩個月個病少少進展都冇 真係情緒好低落

傾計啦 傾到訓著

我都係

嫁比我ok？

我地都係

唔好成日咁灰啦你
向好既方面諗啦

原來係你

咁乖 比你同熊囝影相

不了

我試緊啦 但真係好難控制

我要既係靜靜

蕉蕉

哇 屌屋企出邊走廊有磨嘢聲 痴線

hi

我幫你地影

洗唔洗我錫你一啖精神番？

做咩

咁恐怖

ok

最好啦

你話架 唔好呃我

係呀屌 我錄低左

難講㗎

LM

仲要錄低 知太多冇好處

ok 你住邊 我黎揾你

唔比呃熊囝

泰國

好恐怖 我依邊成日有怪聲 你想唔想聽下

都好過火星

聽下都好

唉 枉我認真左

笑左

點放上黎好 好恐怖

諗住1月去泰國

tg搵我

唉 唔so你 打機算

好啦

唔好走

靜B呢

我冇tg 不如我send email俾你

去整番個

要用電話號碼整 都係唔好啦

唔驚啦

banana1996@yahoo.com

唔會睇到架 其實幾好用

WTS垃圾
都冇人搵我既

雖然我都無 但為左吹b 我願意整

熊囝

小朋友唔好多事

點解唔係為左我

好恐怖

你係咪都想同佢影相

因為我只對異性有feel

等等 我睇下點up條片 tg都係算了

我揸機 影佢就夠

我唔重要

人生第一次抄牌失敗

無錯

冇呢個選擇 佢要同靚女先會影相
我幫你地影就得

好直接

拖出去打

又食檸檬

就等於我愛你一樣

對唔住我係ipad暗瘡肥婆

no！！！

打！

ipad我信 暗瘡肥婆唔信

食左12條大洋腸 好有罪惡感

一打

好撚正 餐餐大洋腸都得

幾時上頭條

算 send唔到

有相就唔信

佢覺得你係就得

有咩你同大佬醜解釋

唔留比我

明明好撚飽 但係食完一條又想開多條

咁講野都有既

我又要

冇 蒼老師是大家的 大洋腸是一分鐘的

有圖有真相

波多野老師夠了

相呢

大家都好期待

咪係

ME都係暗瘡大肥婆 靜靜

仆街 好似講錯野

因為佢頭先鬧我

來來來

比真相大家睇下 我地撐你

唔緊要喇 iPad係香港好閒姐 大波先係異種

冇呀

佢鬧你咩

唔信你

熊囝都想睇

留名待睇相

咁都得

邊個衰人伏我

yes ar

我都唔信

我睇唔到

咁咪認左係ipad

快快快

等緊你放

你好似知講緊邊個

靜b

上兩個星期買左包180G珍珍
到今日仲有

咪放左

講咩

點解會擺咁耐

珍珍好好味 好想食

要有你既相

得閒咬幾塊 咬到今日

老師

咁你都幾唔得閒下

你同我都有老師

yes 老師唔俾上堂食薯片-.-

渣㗎

U話尻ME me同老C講

你老師係邊個

食洋腸啦你

(^з^)-☆

邊有人咁架

人地吹b都好大方咁post相

mk

醜醜呀 我比佢地蝦

條垃圾瞓左喇-.-

屌你老母

唔知佢會唔會追post呢

我老母俾狗屌

魚生幾時出故

蕉仔會陪住你

乜濛都屌過你老母咩

邊個故

Lee day bully me

屌

你之前話想寫故

你都有今日啦

你都有份

廢物

見到個夢露就嬲 閪當八達通用仲可以咁自大

想

我諗住幫你解圍咋

見到你都嬲

大腳啦

咁認真做乜
我上連登 只有對靜靜既愛係認真

我與你看似曾渡過

唔識

所以話你地啲男人講大話當食生菜
冇個信得過

解圍就大腳斬過半場啊清

我讚你咋 想其他人向你學習

屌你？

可唔可以講下咩事，我冇留意佢

全部都係我既人

如果

果頭話愛靜靜呢頭就想搞我屎忽
你啲男人冇個好

上連登勿認真

呢句已經信唔過

每日每天

琴日講既野你會唔會呃我

條友要男仔有車有樓 出街又唔慳得 年紀輕
去食野部車泊街都叫小家 講到自己好撚正
其他要AA制既情侶都係個女人冇腦

屌你啦

佢唔記得咗啦，女人好狡猾好識呃人架

係咪蝦腸咋

唔會掛 就算呃我都呃到底

愛情定麵包 ？

我對你的愛是真的

sp同我斬艦 好失落
我應該係沉咗船

放棄啦，我唔係gay架

睇我名

唔會

同麵包拍拖咪兩樣有晒囉

sp呢樣野係唔應該存在

幾時幫熊囝沖涼

如果可以嘅 我揀愛情
不過怕受傷
所以 還是不了

同你條死剷一樣啊，去投胎啦

隨時

吹雪俾good我

點解唔揀熊囝 你應承過我架

佢好大陣打邊爐味

因為真係答得好搞笑

害怕未發生嘅野係最蠢嘅事
因為咁樣你只會失去，唔會得到

明明好認真

各取所需啫
本身同佢發展係純屬鍾意佢個人
覺得同佢一齊開心
但我地唔諗住拍拖
以為理性可以克服慾望
最後都係發生咗
今日佢同我講唔想再keep住呢種關係
我都同意 同佢做返正常朋友
但佢已經覆得hea咗好多了
完了吧 如無意外

自私食！

冇用架
你打再多字解釋再多野都改變唔到你係隻冇自制力嘅畜生呢一點架

揾sp正仆街 屌你老母

認真嘅男人
加分

揾sp既男人係仆街
不過個女人仲仆街 雞格

幾時一齊食野

咁我扣晒未

我認我貪心 上得大床想cum被
當時真係太鍾意大家 但其實事後大家都會內疚

我當你讚緊我

我係仆街

點解

自己食

係

唔洗問啦？

嚴格黎講
愛情係精神層面嘅交流
同肉體上嘅交合未必真係咁大關係
只係好多人想掩飾自己控制唔到自己所以用愛黎做藉口
事實上你就係同畜生冇分別

拒絕我 我同熊囝走

我覺得冇程度之分
因為都係一鳩樣咁衰咁低賤，所以根本唔需要費神去分

你走，留低熊囝

同意

你岩
唉 我真係唔想做幫人埋單個個

潛水sin 唔kai sam

唔會掉低熊囝 點都要保護自己個女

又

邊度認真

自己個仔定女啊一時一樣

我都唔開心 好想喊一場

不嬲都係女 你冇留心

事實上人好多時候都冇選擇權

(摸頭

我份人好認真的

你都岩
所以揾唔到個好 我情願自己一個

下次唔會

喊啦
我會笑你

刷牙 上床玩秒覆

訓先

笑 唔介意

早抖

冇選擇權唔代表要自己一個
埋唔埋單其實都係一個說法
愛情根本就冇分先後

冇下次

好

晚安

你又做乜咁夜

訓唔到

可能你會覺得係籍口 我亦唔去否定
我唔知有冇一套實質嘅理論去解釋
但我覺得愛嘅激情越大 對對方嘅性慾都會有正面關係
愛嘅激情係講緊一啲精神上嘅情感
咁所以我只能夠講
我當時嘅理性克服唔到對佢喺愛上面嘅激情
從而衍生咗性行為呢樣嘢

原因？

個心悶下悶下咁唔舒服

嗯

有我bb

呢個唔係一個原因啵

你係度就好

收嗲啦仆街
不如你走？唔想見撚到你呢種人
我一見到sp呢隻字 無同情可言

嫁比我

唔係心理 而係生理種唔舒服 搞到個人訓唔到 成日怕訓著就會死

搭沈船就揾籍口
我思想封建
但你呢啲男人唔死都無用

都唔明點解近年會興起sp依類嘢

ok gay ok？

我好似好阻掟

我直接block左 唔好意思

唔好話近年 其實好耐之前都有 只係無咁揚
呢家時代唔同 講科技 好多apps都有呢啲途徑

你gay？你gay我都受

點會

唔想block
想睇佢有咩野廢up

你未搞清楚喎
其實係心理
當然都可以兩者皆有，不過我覺得心理影響較大

唔好唔記得 我有你張相

變態痴漢

心理一定大 佢一定有原因

吹牙？唔鋸我有你無？？

好討厭依類人 男也好 女也好

唔好討厭我就得

就係咁先慘 我好擔心會係個肺有事

唔會有事 有我係到

點會討厭你 你對人咁好

我控制唔到 自從睇完前幾日人地開個outlast post後就一直係咁 好恐懼

咁可唔可以考慮下同我發展

成日擔心呢樣擔心果樣
其實冇意思
瞓覺，晚安

晚安啦

好人卡

克服
根本唔恐怖

你係你 人地你人地
你手存係為人地？
睇小啲垃圾野啦
學我做呀伯 得閒就去散步 跑步

暫時未有相關項目發展

實話實說姐

唉

我收到了

果種恐懼感 我完全講唔出 我身體係自然害怕 我控制唔到

明架啦

太直接

好灰

sor我唔係咁既意思

你害怕嘅唔係果樣野
只係搵到個理由而唔係真相

咁我依家可以點做

唔好sad啦

留低手機就得

好難唔sad

📱📱📱

氣氛好尷尬

ok
我訓教

搞到好尷尬

留低你手機no.先

去瞭解你股恐懼背後真正嘅原因
說服自己去征服種恐懼感

自已攞黎

我會試下 依家唔知為咩而恐懼 你個方法應該ok

我都係實話實說姐

唔係咁易架

我都唔知 好似hurt到雲巴咁

你都拒絕左me

係唔易 但只有試下

你又有咩

抱住「唔係咁易架」嘅想法的話
呢個世界就冇一件事係容易
於我而言，我係一個會主動挑戰死亡並且克服嘅人，其實都唔係咁難啊

tg

我地一齊唔好理佢

原來係咁 不過真係tg真係對我黎講冇咩用

sad

所以我要試下

只係幫你做個緩衝 你要佢做 我話佢只唔一定做到
一般人唔可以諗野太直 好易會有創傷

我仲sad 枉我唔打機上床陪你傾計

我都無用 不過為左你我願意

我都差唔多 人到無求自然好多野都會唔怕
但要記住世上大部分人唔係咁
如果唔係呢個世界都唔會運行到

我都sad

人生第一次抄牌失敗比左你

當你真係病起上黎就好難咁 個人會不斷增加擔心程度，唉

唔開啦 有咩係度傾嘛

nonono
抱住一往無前想法嘅人係無可能會受傷
因為佢地會征服一切
短暫嘅失利係唔會拖垮前進嘅步伐

都唔知真定假

發自心底既恐懼唔係比一般人克服

失敗奶成功之母

又錯，其實所謂無求嘅人佢地心中嘅恐懼好多時候係大到無以復加嘅地步
有所追求嘅人先會成功

屌你呀 你唔係訓咩

係，未瞓到啫

照你咁講呢套只限小部分人
其他人係唔會聽你講野 講者同接收者一定要有共鳴
咁先有真正既作用 否則衰d講係人地眼中係廢話

所謂發自心底嘅恐懼源頭咪又係人自己
俾啲信心啦

真架 未試過抄唔到

成功過好多次

係 因為種生理上既唔舒服好真實 再加上要去克服都唔可以話易

我失敗過 無成功過

現充扮毒撚

要記住人本來係冇分別
接唔接受同有冇作用係一念之差
就算人地眼中係廢話，都唔代表一加一唔等於二

成功既定義人人唔同 追求唔追求都係好表面
好多時諗法既野都係天生定左
人只係按劇本去做 力量冇想像中大
改變諗野係令自己好過d

你兩個好似哲學家咁

有冇試過由心底覺得恐懼
唔一定要諗做克服 諗做去了解同共存會舒服d
恐懼其實都係人既本能 令人去做某d野
例如有人怕死 係本能想人求生

每個人嘅成功的確都唔一樣
但同樣都係需要追尋
成功可以係一個過程黎
另外你說法出現矛盾，若諗法真係天生定咗，你根本就冇改變嘅餘地
所謂劇本其實唔係決定晒一切
我算咗咁多年命知道一點，其實人永遠比自己想像中強大，甚至所謂命運就係人自己本身

你都係一個鐘意思考既人
但未必係人眼中一個好既講者
就同部分男人同女人講道理既情況一樣

同女人講道理=自取滅亡

交流下諗法係好事
互相理解之後思考會有得著

瞭解係必須
但所謂共存其實咪又係一個好聽啲說法
搞唔掂就搞唔掂啦

早啲訓啦
最失落既事都未見過就唔好係呢頭嗌生嗌死 往往有好多人比你更慘

我繼續睇緊你兩個傾

依個最實際

我唔需要做一個好講者
因為信就會信
唔信嘅就遲早都會信
人嘛……好多都係不斷重複

人地為你好 就聽下人地講

真瞓

溝唔到吹雪 我都訓

劇本可以改 演員都有唔同性格 做法都唔同
追尋成功係一件好事 追唔到都唔一定係壞
但太著重達到目標 失敗只會更痛
有人會不顧一切去做而成功 好多人會欣賞
盡力做而最後失敗 未必有人可憐
人點做都唔係問題 知自己做緊咩同想點就夠

欣賞你既直接 但同人講野好多時都需要技巧

其實自己諗先最重要 每個人諗既一套都唔同

我比較在意聆聽者既感受
特別係對住情緒唔穩定既朋友

唔一定最失落最慘先會唔開心
人人既接受能力都唔同 試下理解左人地諗法先
千祈唔好樣樣用自己個套
如果唔係就會好似廢老屌後生咁
好多時諗既情況同實際係2回事
唔好低估其他人受緊既心理壓力
心理壓力/接受能力=當事人狀況

吹b係咪訓埋

咁快瞓 冇人理我

搞咩啊

屌你個名 笑到我仆街

55

嬲9U

秋

我追晒post

北京填鴨咩名嚟 出嚟解釋下！！！

邊個蝦我靜靜呀

dse雞考晒試未

仲有oral

出黎隻抽呀

睇左做oreo

有無人餵我食野

唔準講粗口

餵屎俾你

仆街做咩叫我個名

跟你講

幫我餵多舊

十卜

我唔打女人

十卜十卜

餓啊 屌

都話唔準講粗口

比蕉仔你

你唔準

係嘅大人

你要改名

.....唔改

咁我食第樣

想食拉面

唔好食囉
其實我自己都唔食

食屎好唔好

飽了

我鐘意食曲奇雪鳩

咁岩呀

食唔起

人來 服務員

個夢露好煩

好掛住我bb

未落床

你bb又乜水

食完又訓返上床

bbbbbbbbbbb

肥野

-.-

你咪死肥野囉

負皮蕉

屌一起身咳痰有血

醜醜最sweet

靜啦..

咁多負皮

我比左1個

早啊

早晨

比多一個你

醜醜 我捉到邊個衰人負皮啦

Me dim G-.-

推

5 ho RRR

唔好停

人呢

好想好想當面講一次我愛你

我愛你

無人可以蝦我靜靜

我比左一個呀

屌你老母 又帶條女上嚟

仆街-.-你用電腦咪姐係用緊我account? 識唔識登出？

狗衝去登出

豬

正 好有成功感

如何做廢青？
等我教你 起身唔洗頭 第一件事就係打機
三點都黎呢家先去飯野

飯野

威 得我無女

食野。。。

我唔係？？
當我咩？

我都想有女
等我放假過得有意義啲

出嚟

我都想有女 利申攬緊女

我啲必須品係電腦面前 你用緊個電腦 我唔想行埋去喎 唔想望到你呀

我想梳頭呀呀呀呀呀 走開呀

威 我短褲 成頭油 等緊外賣

我都係 咁岩嘅

想出去 姐係要用錢啦 望下個銀包 無錢呀
死死氣留返係屋企-.-

外賣已到手 番屋企再打機

唔係無嘅 唔捨得洗錢姐

準備落街

錢我有 戶口有7位數

開餐

雲 哪 蕉

富豪

得 燒晒佢地 無問題

好！！

夠時間比你地搞野未呀

死硬啦你地

又搞

上條仔屋企唔係搞野唔通做咩

想食雪米糍

出黎隻抽？

想JOHN

條女個樣好女

求圖

點保護人呀你

唔比啦

用keyboard

驚你嘔

有咩搞

開緊工

好掛住食屎雪把聲

好快收工姐

唔係我好失望

喂也 個個都掛住

芒仔呢

臭冬呢

塞呢 哪呢

好熱

咁誇張

出街都拎住個keyboard擋

差不多了

請問你比隻咁嘅手套我做乜

我好似有幻覺 成日都好似聽到呻吟聲

個情景幾型

搞到我仲想睇

我想聽

建議你唔好

。。。我係咪有幻覺

食雞翼比隻咁嘅手套我。。

大佬果然係大佬

係咪你自己叫緊？

醒下啦 我成日都無講過野 除左出去買野食

Keyboard fighter

未訓醒

型

Keyboard boss

琴晚5點訓 11點半起身

個畫面好正

搞咩咁夜訓

無呀 放假唔想咁夜訓

原來係咁

廢人係咁

講呢啲

[認真]今朝我家姐生左個女,佢老公姓黃,個女改咩名好

收工

陳瀅

nice

No

why

有無緣仔
呢個

有無興趣一齊追

諗緊今晚返唔返

唔準話自己廢人

睇馬明

訓教 中場休息
今晚再做廢青

我都想 但我唔眼訓

無野做

結局啊

睇故

有無睇我講野

咁你仲返唔返

老實講 GEL頭枝野好臭 好憎人GEL頭
啲男人止汗劑又係 臭到

秒

今日都好熱

蕉

係好_熱

係 好曬

仆街唔小心正皮咗

照緊鏡

幫你補返個負皮

比凍柑你食

......

我最靚仔

玩怪物彈珠關你條女咩事???吹呀????想玩呀?????望咩望

飽飽

食乜

燒賣 芝士腸

芝士腸

....諗起呀濕

你今日負左未

發現野生呀哪

好自私

..........

錫錫

好手足

做緊乜啊你

同志你......

玩緊怪物彈豬....

收皮
影俾你

你檸檬我

我......

...

......咁又唔洗....
.
.
.
.

You too

我幾時有

Now🤔

要相親相愛

一齊玩..

十卜靜清

做炸兩？

（走）

（拉住你）

(拖住)

打機

其實我唔追故

咁你出文未

追女你追唔追？

佢唔洗追

我係雞

我係公廁

做唔做我生意？

戀愛了

唔做

三萬蚊

醜做咩出價

係公公呀

80

90

唔好爭飯食

愛你

我飽啦

我未食

醜仔咁興奮做咩

你就80蚊

咁就比人氹走左 渣

80係腰圍

80腰咪兩個半我有多

但我有女朋友了 做我二奶好嗎

因為係公公

讓比你

你記得我咩

你知我係邊個？

教媽媽煮餸

Flirt

心照啦 我有幾愛你 你知既

為什麼...拒絕我

你個樣

不捨得望你 一雙眼睛

有冇人睇波

搵公里出黎

大結局

你係雞

我娘親睇緊

靜靜

雲jai養我未

眼訓未

收皮喇 2017仲訓

係大海

花心

佢係咁

我睇緊

依家1917

講笑姐
7位數我仲洗做廢青

有7位數先做廢青呀青

我去玩投資啦有7位數

你同一分鐘咁講野㗎 我對男人專一
對女人

你個名 係咪好肚餓姐

乖啦

你地好

hello

我係新人

係呀係呀 你好

邊個係毒撚

我呀 頂你

都冇秒回

我都係毒撚

咁秒回呢

無秒回呢隻歌仔唱啦

秒回左三個月都攰啦 要退下

咁早呀今日

冇人接力？

你

連我都唔秒回邊個會秒回㗎

幾好

又岩 都冇人回post

你返嚟啦咩

Hibb

岩呀 以前真係秒回到乜都唔洗做 依家終於搵返啲生活趣味

bb呀

瞓未

咁早

係喎聽日放假

who

我女朋友就是你呀

5號先返學

笑屎禾

冇嘢做嘛

最近點啊

交完project一身輕 多女溝左 人又有自信左

我15

返黎啦

要考試

去左邊度玩

甜到你

但其實我仲有好多女朋友

後面句嘢好冇說服力wo

牙 返工牙

乜你唔係咩

好橙呀

坐足全日 幫人播歌駁音響 全因爲1000/D

啱啱同老豆打完架 你問我答

搞乜

我多咩女溝

聽日開始又要溫書

因為好想食

今朝見到你個名 唔知點解大笑左

多仔溝

未溫過呀

有仔溝

我多女溝

嬲咁

你收聲

咗

Me too

On9

我要考呀

啲女個個追住我

我出生係一個單親家庭 老母自7歲嗰年走 仲要係我望住
我跪係到捉住佢隻腳叫佢唔好走 但係佢無理到我
到依加我每晚都諗起依個畫面 無日係真正開心過
老豆自從老母走咗之後成個人變曬 變得越嚟越唔講道理
老母走咗之後屋但家頭細務全部由我做 我知道佢搵食辛苦 所以我都無出聲 每日放學即刻走去買餸煮飯 但係佢啲脾氣就越來越臭 成日話我依樣做唔好嗰樣做唔好 有病有痛時就話我搞住佢 今日食完飯 我走咗入房 佢無啦啦話生錯我 話我搞到佢既人生完咗 話我係佢既負累 我終於忍唔住 同佢嘈咗兩句 跟手打起上嚟

Me tootoo

抱抱

yes 班女跟住你 用你做綠葉襯托

上面個位 捱到今時今日你好叻 自問做唔到咁堅強

我都係 一齊比心機

抱抱你

又開工

醒下啦

我自問做好咗做仔應該做既野 但係咁耐以嚟佢一句安慰我既說話都無 更加無話讚 只有鬧同嫌棄

等錢洗？

好呀

真正既嫌棄

Ok

利申鮮花

咁係佢問題 為左佢而唔開心唔值得

利申屎

錫晒你

慘

食腸啦

又話上天係公平既？ 點解我要係單親家庭成長？人地屋企就齊齊整整
我都好想有日可以同人講一句 再唔返去老母會鬧

但係無咁既機會

仆街 電話又全日冇震過

你話架 陪我溫

老豆老母都唔要你 又點

唔知點應你

我只係想要一個完整既家庭

好啦 要發洩都發洩完 唔阻住你地傾計 我出返去先

人生無take two 你而家只有繼續生存落去
比你啲仔女一個完整嘅家庭

挽留

咪走呀你

依加唔知點面對老豆

仲有無同呀聯絡

呀媽*

有 但係佢已經有第個家庭

Fuck you

Ok ar 有聯絡咪好 慣咗就好
利申慣咗

Chex

你考到幾時

我係咪應該要見下社工
望住老母執野走嗰個情境晚晚發夢都見返

壞左

咁人係有記憶ga ma

其實我都單親

你地明唔明有幾難堪
嗰次約佢食飯 佢拖住個小朋友出現係我面前
我嗰該好想喊

可能係 咁唔換住

16

唔介意？

屌你

同佢關係點樣

係你

唔理你了

唔好走 我唔要啲女朋友
只係想換一個你

唔好喊

大家過成點呀

早你一日完 16號返工

i miss芒

假的

蕉仔

真係恭喜你呀

係咪識多啲朋友就唔會專注係某個人到

仲有3科要考

唔係

幾時考完

14

邊個負皮

早過我

得你同雪正皮 真係天生一對

你又知我正皮

米奇衫

你咁問仲唔係你正皮

唔好提啦

u記米奇衫

我仲未溫 點算好

第一次咁聰明

頂啦
今日番邊

一向都醒

點解我唔記得

唔洗返

we are watching you

等炒

點解唔係

芒ching都有件 你又有 我又有

係咪我太得閒先會成日咁care

我都未呀
CW話要溫L3個5個steps

假設識多啲朋友 但某個人都係同一個圈子就

我有好多米奇衫

圖已cap

fk

上次公公個件呀

幾時先搵我食野

唔洗客氣

想返嘅日子先唔洗返 好痛苦

不客氣 填鴨姐

點呀 訓啦 返工呀

只要你嘅專注力轉移去其他野（唔一定係人）就得 不過可能我個人比較善忘 用依招好work 但有時諗返起都會有點心酸

頂你啦 唔識拒絕人

攞景定陣慶

hi long time no c

所以恭喜你

你估我想

完sem!!!!!

個個都有 我又去買

下個星期要?

畫上去咪得

即刻唔著

要呀

我宜家着緊

有冇諗過我唔想返

你成日都著啦

fighting

14號

唔識畫

恭喜

一樣

我又著

唔好唔著衫 會冷親架

咩樣架

醒下啦 我仲有件蛋黃哥

返唔係問題 唔好要我旅行前先返

恭喜自己

叫你14號出黎 15號仲有個PRESENT

我買件熊囝衫

無問題

得閒搵下邊到有

溫書啦

男裝米奇都好靚 可惜唔係我着開啲色

咁夜温乜鬼

我溫

bye

無錢買衫 等出糧

夜晚溫有咩問題 望下都好

我都冇錢

我都無

銀包得返10蚊 求包養

聽日一定會好天架係咪呀 哈姆太朗

me 銀包 mo $

番屋企

話時話 有冇人試過爆肺

笑下啦 苦瓜乾咁嘅樣

賣身

咁慘

唔理你

去到咁夜

冇 諗起都覺得好恐怖

出左海

唔好啦

我都係 好鬼驚自己會爆

嬲你

準備1001

有咩玩

無呀 同班fd吹下水
賭下錢咁

唔好諗

我架

幾好呀 好過溫書

我唔會温書

1001

我要搶

開機先